解釋到為何跳樓的人佔大多數

土地問題，跳樓是最直接了當的方法
連吊頸燒炭的場地都好難找

同意請分享

孩子們都知道在老豆老母的私樓自殺，層樓賣唔出呀

跳樓無野要準備，除時行得

你門柄吊頸意志力唔夠可以解返開
燒炭都可以開窗
跳樓一行出果步就冇得後悔
先至咁多人揀
6樓以上致死率100%